熱情六四 熄滅了 捐款這一秒 卻重要

甜言蜜語 謊話欺笑

捐給我一點 切勿缺少

話題盡了 也不緊要

有你既捐款開心笑

繁華鬧市 燭光普照

來年六四 當佢在叫囂

劣改

支那狗咪撚開垃圾post啦

咁大聲叫我五毛同支那狗

約你打場羽毛球就縮都縮唔切

咁撚肉酸既野唔好再做啦

紅眼睛 幽幽的看著這孤城
如同苦笑 擠出的高興
全城為我 花光狠勁
浮華盛世 作分手佈景
傳說中 癡心的眼淚會傾城
霓虹熄了 世界漸冷清
煙花會謝 笙歌會停
顯得這故事尾聲 更動聽

其實呢段唔改都ok

ok嗎？

平反六四與反清覆明有何分別？

平反 同 反對改革 你覺得有咩 分別